新濠大裁員？！炒水舞間137人！

澳門成日話唔洗隔離可以去
事實係就算唔洗隔離同通曬關都無人會去

又清零又立咗國安法都要炒人，渣架！

屌你老濠

去海洋公園

137 好少人姐....

仲記得岩岩開果時幾撚好睇
幾年後陪fd再睇成班好似趕收工咁

有閪人信清零ok

賭股咁耐都無乜點跌過

又話澳門乜柒200日清零？

澳門唔係融入內循環咩？

要炒人已經大單野。 平時幾好賺

唔係又派錢？內循環振興吓啦！

因為,而家中國自己都唔掂
再加上,又有資金外流限制和愈來愈習慣咗在中國大陸旅行
所以,唔會再好似過住咁,好多中國旅客黎澳門

所以,香港班人成日急著話通關,根本就係「一廂情願」

再加上,水舞間要好多人先至可以維持到

利申:睇過一次。而且,重係坐係最前排

去一轉澳門貴過去台灣

仲記得第一次去水舞間，機件故障，即係去退錢

澳門d酒店都係香港人住多
大陸唔賭錢果班係一定過返珠海訓
澳門同大陸通關咁撚耐都死死下
其實係間接證明係澳門無左香港唔得

迫人服務閪無野食

同香港一鳩樣

準備取替香港做金融中心既澳門

香港通關係要就大陸落嚟住個班腥港人 同住大陸返香港工嘅藍絲

澳門就真係開唔開關都無咩分別

炒都無所謂啦，年年有錢收，使鬼返工受閪氣咩

台灣有缺點，地震

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

每年有1萬派就夠

老何一走， 細何生都頂唔順。

唔喺溶入左內循環，要炒 137000 人喇

內循環又贏

差啲唔記得左

大陸同澳門唔係冇事咩 通關啦

去澳門嘅好多遊客係本身去香港
搭單先去埋澳門
港澳4/5天咁玩
所以上年香港少咗好多遊客 澳門都唔見得好得去邊

北方啲人通常係黎香港再順便過埋澳門，黎唔到香港撚有人會特登去澳門玩咩，有都唔會多啦
加上大陸限制境外提款金額，就算完全好番晒全球通晒關都唔會好似以前咁好景

依個係真好多大陸人都過返珠海訓，再唔係就賭天光，澳門以前最痴線可以成萬蚊一晚

但係升都唔升得多呢

佢d酒店有樣野醒就係d發財車
「免費」車撚埋你去官也街食垃圾買下野
成個商圈你好我好大家好

等緊睇有咩黨企去澳門上市

咁聽話既乖孩子
點解都會咁

我睇果場直頭有意外，班特技員係籠入面炒車
成場即刻靜晒睇住佢俾擔架抬出場，郁都唔郁得
生意難做呀

經濟差，炒人，經濟更差，再炒人，呢個咪內循環囉！

真 條輕軌都唔知有咩用
發財車四通八達又唔使錢唔使酒店卡

佢輕軌係點都要起既
但問題係澳門太細三橫一直咁起
成本貴又同d境點隔好遠
變相自己玩死自己
反而唔夠發財車碼頭就接走你咁屈

大陸d親戚話
落澳門先個零鐘 點解要住一晚 晚餐都返珠海食啊

零確診咁耐 經濟都未重新出發咩 ?

舊時我d大陸親戚多數泊部車係拱北再過澳門
呢幾年有蝗版uber 停車場錢都費事比
買齊野就走再拎舊錢去happy ending不知幾好洗

電單車？ 好危險
我睇嗰陣都好擔心
不過嗰次係成功既

去旅行同定居唔同

遲早炒鳩埋班新沃門蝗
佢哋真心覺得自己拎到證就無敵無人炒
廣東話唔識講都可以咁有自信周圍話自己係澳門人